疫情國安法終結抗爭運動 而家連登都係充滿鬥黃post

連登呢排都係剩低鬥黃post
例如係黃店互鬥又或者鬥黃店
今日又充滿台灣深藍深紅記者post
連登仔都係圍住呢啲貼都轉
國際線有國安法唔駛打
其實係咪證明你地冇哂辦法

連登仔實話我鬥黃又分化

中國或成最大贏家

Btw 點解手足要逃亡流亡海外咁大獲？
佢哋驚乜衰乜？
可唔可以解答一下點解要叫人流亡逃亡？

好多連登仔重圍住台灣統媒記者個貼去轉